# Virolo
Virolo est une application mobile destinée aux motards. Solution communautaire, elle permet de signaler et de prévenir en temps réel de tous les dangers potentiels liés à l'état de la route (gravillon, nid de poule, ...)
